近排多左好多馬路炸彈

有冇人有同感，d P仔好似7仔咁，緊有一個係左緊

P牌就唔一定係馬路炸彈既

馬路炸彈都唔一定係p牌嘅

馬路都唔一定有炸彈既

炸彈都唔一定喺馬路既

7 仔就唔一定係左近既

左近就唔一定係7仔既

左就唔一定係近既

人就唔一定有同感嘅

仔唔一定緊

左又唔一定近嘅

彈唔一定要炸

炸彈都唔一定係近排先多嘅

多左唔一定有同感嘅

今日遇到個馬路炸彈。我要cut 線，明明隔離後車同我有段距離而且佢速度唔快，打燈cut 出，條撚樣即刻想篤上嚟封位但唔夠快，跟住狂beep.

有同感又唔一定要留言嘅

右唔一定多左嘅

路又唔一定有馬既

真 近排多咗狗出末

彈又唔一定會炸既

呢排見好多仆街都唔係p

p 過又唔一定係仆街

星期日, 一日內3次差D 俾假日司機買起.
真係驚撚咗假期揸車.

多就唔一定好嘅

揸又唔一定係車ge